{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_086844",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "아서원"
    },
    "text": "金曜日は11:30から18:30まで営業しており、日曜日は休みです。 毎日3時半から5時までは材料の準備のため一時的に営業を休止します。 土曜日、木曜日、水曜日、火曜日、月曜日はいずれも11:30から18:30まで営業しており、日曜日はお休みです。 当店は寧越シネマの向かい側に位置しております。 ジャージャー麺は6,000ウォン、ちゃんぽんは8,000ウォン、うどんは7,000ウォン、泣いたらは7,000ウォン、ガンジャージャー麺は8,000ウォン、炒飯は7,000ウォン、ちゃんぽんご飯は8,000ウォン、ジャプチェバプは8,000ウォン、炒めやチャンポンは8,000ウォン、もち米酢豚(牛)は18,000ウォン、焼き餃子は5,000ウォン、蒸した餃子は5,000ウォン、なるほどご飯は6,000ウォンです。最後の注文は18:30分までで、材料が消尽した場合、早期締め切りが予想されることもできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "金曜日は11:30から18:30まで営業しております。"
        },
        {
            "question": "どの日が休みですか？",
            "answer": "日曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "材料の準備のために一時的に営業を休止する時間帯はいつですか？",
            "answer": "毎日3時半から5時まで営業を休止します。"
        },
        {
            "question": "どこに店舗はありますか？",
            "answer": "店舗は寧越シネマの向かい側に位置しております。"
        },
        {
            "question": "ジャージャー麺の価格はいくらですか？",
            "answer": "ジャージャー麺は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ちゃんぽんの価格はいくらですか？",
            "answer": "ちゃんぽんは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "うどんの価格はいくらですか？",
            "answer": "うどんは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "泣いたらの価格はいくらですか？",
            "answer": "泣いたらは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ガンジャージャー麺の価格はいくらですか？",
            "answer": "ガンジャージャー麺は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "炒飯の価格はいくらですか？",
            "answer": "炒飯は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ちゃんぽんご飯の価格はいくらですか？",
            "answer": "ちゃんぽんご飯は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジャプチェバプの価格はいくらですか？",
            "answer": "ジャプチェバプは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "炒めやチャンポンの価格はいくらですか？",
            "answer": "炒めやチャンポンは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "もち米酢豚(牛)の価格はいくらですか？",
            "answer": "もち米酢豚(牛)は18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "焼き餃子の価格はいくらですか？",
            "answer": "焼き餃子は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "蒸した餃子の価格はいくらですか？",
            "answer": "蒸した餃子は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "なるほどご飯の価格はいくらですか？",
            "answer": "なるほどご飯は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "最後の注文は何時までですか？",
            "answer": "最後の注文は18:30分までです。"
        },
        {
            "question": "材料が消尽した場合、早期締め切りが予想されることもありますか？",
            "answer": "材料が消尽した場合、早期締め切りが予想されることもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 295,
        "QA": 506
    }
}